到底電腦個老母係邊個？

D IT狗成日屌部電腦個老母，到底電腦個老母係邊個？

mother board

mother board 都係佢既一部分喎

咪電老母囉

咩黎？

Alan Turing

電腦螢幕

電母

佢係巴

個mon生部電腦出黎？

電母係咩生物黎？水母？

電腦個媽媽 電腦個媽媽

蠟筆小新

你邊度聽番黎？

聽完冬甩個爸爸咪聽依首
我諗係

圖靈個老婆

第一個意思上正確
不過佢係gay無結婚

通常係屌user lomo